推！龍翔道各位司機乘客馬上落車！增援街坊

推！

推

大家救人呀

求下大家

落車呀！

唔好係架車度望！落車救人呀！

救人呀！

個的士司機好正
我老母死左 唔好屌我老母

落車！救人！

咪落車，救唔到人自己比狗拉班狗而家咩人都搞

害死人

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

「注意」以後除左鐵兜 仲有樣野要帶埋落去